屯門剪髮求介紹

有有巴打剪開覺到ok？唔想次次剪頭髮都好似賭大細咁

推

平時有冇直接比相佢睇?
正常都應該跟到。

iforward,栢麗

呢間好mk喎